曬超性感泳照吸負評 欣宜反擊網絡欺凌無恥

我反欣宜, 不服來辨

[quote]我反欣宜, 不服來辨

[img]
[/img]

走啦辣殺

護主犬詞窮?

佢可能叫欣宜走

啲港女都on9既
成日話肥得有自信就欣賞佢

公就我贏字就你輸

居然係出欣宜post

絕不走數

好撚

正皮，上一頁。

明事理

ching ho ball

根本就係啲港女肥婆接受唔到自己肥
就話人地個審美觀有問題
肥就肥啦 屌你老母

欣宜痴左線
唔可以覺得佢唔靚

冇人屌簡體字？

講還講

無為意，明事理嘅人我話之佢新移民。

佢嘅問題根本就唔止肥
重要樣衰同價值觀有問題

但話佢唔靚=欺凌

邊隻係簡體字?